民選總統可以無限期連任直至敗選為止應該可行

咁樣能夠確保所有對國家民生有利既政策既連貫性，進一步促進國家既發展，解決現今民主制度常有既弊病

但壞處係會有獨裁問題
hitler就係用依個方法
雖然無可否認nazi管理德國真係管得好好

好多落後國家既所謂民選總統都做左幾十年
但絕大部分都涉及選舉舞弊

如果總統任期無限，執政者就會有私心去干預選舉，令自己可以不斷獲勝

其實美國兩黨制已經解決部分問題，例如奧巴馬卸任，如果民主黨希拉妮當選，都會延續大部分政策

當權越耐勢力就穩固到時民主只係門面野

Make Germany great again

澳洲英國呢啲首相咪得

其實好多國家都無上限

好似默克爾咁